ROOT左既手機

邊到仲有得買ROOT左既手機??

自己做都得

黑市
要入dark web買

支那
仲加送後門

nasa科技
唔係工程師唔會識

買谷歌親生仔最好，最多野玩，改ROM，用CM，改內核，用Recovery Backup等

如果要Root，先解bootlocker

Nokia同Sony最難搞

但呢個年代做咩仲要Root
Root咗有啲App可能用唔到，因為Check到有SU同unlock咗

Magisk hide好似就嚟收皮

XDA都比以前靜咗好多，寫Rom嘅人已經少之有少

Rom其次，magisk過唔到safetynet，啲mod將會廢哂

Google真係垃圾公司嚟

又係，仲有依家開始有啲已經隱藏埋Bootloader，無Recovery，有咩大更新直接后台更新，更新完reboot就得，依家叫我玩都無咩本事，同你講一樣Safetynet越強，夾硬改只會令系統唔穩定，用嚟無意思

后你老母支那仔

得啦，正字特警
後後後後後
滿意未？返去中國玩文字獄啦，你又咪係支那仔。

香港人就係咁on9，成日話唔鐘意支那但成日做埋啲同支那歷史一直以嚟做過嘅嘢，但又唔認自己同佢地一樣咁差劣，成日同國際講自己高人一等，真係都唔化嘅，知你巴閉啦，真香港人，咁多嗲

打殘體咪認囉
喺度轉移視線做乜呢
你都係學吓表達先寫字啦，完全唔知你噏乜鳩
玻璃心到呢
你慢慢死撐啦

撐咩啫，有咩好死撐？
邊個先玻璃心？你睇唔明咪算囉
我話香港人同中國人嘅行為無分別，但香港人柒在仲要成日覺得自己高人一等，你自己用腦分析下香港人同中國人有咩分別？
成日拎呢啲嘢出嚟爭道德高地叫叻？

如果呢啲你自我感覺良好你咪喜歡囉
你自己喜歡精神勝利咪精神勝利囉，你有本事就用方法同連尼住講，Bam哂所有簡體字同埋啲吾系甘牙呢啲事嘅人先講嘢啦，一係Block柒我。

對住你呢啲on9仔真係無眼睇，早排有個台灣網友嘅連登討論比人屌到自爆身份證，成班連登仔潛晒水一個道歉都無，香港人真係唔死都無用

你地自己睇返連登仔自己做過啲咩，根本同中國人無分別，一樣咁玻璃心，有咩唔順眼就欺凌囉，垃圾連登仔，垃圾香港人

Sony好易就root，Nokia反而唔開放bootloader俾人root

magisk hide props config 個module無失效到，你過唔到？

做乜你閪人四圍挑機？

你自己去john個twitter睇下

連登係比香港人玩道德高地，比人贏自信心，踩人拉高自己品格教育水平高，批鬥同一個表現自己嘅好地方
討乜嘢論區啊，文化水平差啲就唔好上連登，錯字屌人老母係高登連登嘅傳統，上得嚟呢度預咗咁
人哋台灣Mobile 01，PPT咁多港人去討論，氣氛和諧咁多，呢度連登依家係比人地睇香港人有幾丑惡，啱㗎啦，有幾個台灣FD都知香港無咩幾個好人

等睇一陣有人叫我唔喜歡就唔好上嚟呢度，躝返去上香討之類，返去上中國，台灣討論區唔好起度講嘢，又或者留低負評比我

香港人同中國人根本無分別，一樣丑惡，歐美人無中國同香港人諗嘢可以去到咁丑惡所以搞到咁慘，唔會知道可以為咗滿足自己咩都做得出

香港人嘅嘢你唔明㗎啦，比你估到仲係香港人？好似屌5P字，簡體字係咩原因有人知咩，又唔佢地去日本討論區屌佢地都有用簡體，好似「進者往生極乐，退者无間地獄」咁，慢慢玩雙重標準
香港人做啲嘢真係難睇

自己root咪得
上youtube 睇教學
快嘅15分鐘, 慢嘅30分鐘乜都root完

有冇，ROOT 埋右先？

講真，無得root不如用iphone
唔root嘅an都唔知用嚟做咩，貪佢夠慢呀

放過樓主啦 佢新移民黎